Queen有咩歌岩做鈴聲？

我用咗under pressure

個節奏好好un

另一首適合嘅應該係
another one bites the dust

I want it all 我驚嚇親人

Radio gaga

we will we will fuck you

Don't Stop Me Now

Winner takes it all

spread ur wing and fly away
fly away , far wawy

有聲

太快

用緊I want to break free